點睇著叻勁突閪既女仔

隔住褲都聞到尿味

駱...

係聖水嚟

肯定係因為俾人屌到反晒皮

個頭凹咗膠袋? 定係點樣啊

【新款自殺方法】